分析電話號碼數字。。。

呃電話Number新方法

你比你屋企地址我 我幫你分析果到岩唔岩你住
比埋銀行AC我 幫你睇埋張卡NO.岩唔岩你

99972164

比相我幫你分析面相
上門解釋比你聽

81028332

哩幾日有左跳樓自殺既念頭。。。。

？

係 😂 唔開心所以學左哩d 野，睇下改唔改變到自己運程

sor 😂😂 睇返又真係幾似呃人post

做咩又覆多次

p 牌仔，唔係好識用 🤣

連登P牌冇人權

岩呀 🥲 所以好少出post

如果真係有心想睇 🥲 就唔好公開，一係就唔好玩me

你岩 😂 免費既野真係唔好信，但都多謝你用咁長既文字覆返我 🤣🤣 雖然我知你串我